身邊嘅人全部都話我好醒 好聰明 但其實我覺得自己唔太醒 甚至有啲蠢

咁究竟我係點

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

客氣說話

客套說話唔好當真啦
你去一轉街市好多人叫你靚仔添 唔通你又真係靚仔呀

你真係好撚醒

人人唔同
你父母基因決定你9成

好腥呀

學野好快 就算平時唔上堂 考試前讀一個鐘鬆啲已經可以好高分
同埋轉數好快 基本上中文說話呢啲基本上可以秒諗到例子同點駁

唔會係客套說話啦 會聽得出

少年時期，個個都話我醒
成年之後，個個都話我痴線

成日都問我食左藥未

岩，我做班主任要寫學生成績表評語時，最懶果堆永遠都會係「天資聰懶，惟疏於學習，宜加以改善」

中學雞嘅醒唔好當真， 特別係如果你讀屋村中學

天資聰穎*

樓主幾多歲先

人貴自知，知道自己不足嘅人智商係世界頭10%

都仲有其他野嘅例如我可以引導其他人講啲我想佢講嘅野

知道呢個講法後
就成日喺到諗到得我覺得自己唔掂會唔會我睇完之後潛意識驅使我咁諗

會唔會只係d 試卷容易
有冇試過拎其他學校 或者公開試試卷做

其實係因為人地講唔出你靚仔，咪唯有話你聰明囉
你唔係真係覺得自己醒目啊？

讀書嘅醒就算9數la
出黎做嘢就見真章
有個同事真係好醒 轉數好撚快
成日fake到老細成個on9咁聽佢係度9up